## Heroku link
    https://helloedison.herokuapp.com/

---

## Поиск сайта
**Элементы списка кликабельны**

Чтобы отфильтровать список, необходимо ввести домен или имя ресурса и нажать на лупу.
Чтобы получить детальную информацию, необходимо нажать на элемент списка

---

## Поиск учетной записи
Чтобы воспользоваться поисках, также необходимо ввести логин в строку поиска

### Тестовый пользователь для поиска:
test@example.ru

*Тестовый ползьователь скомпроментирован на этих ресурсах: '000webhost', '126', '17Media', '17173', '2844Breaches', '2fast4u'*

Можно галочками выбрать те ресурсы, по которым будет производится поиск. Если не выбрана ни одна галочка, то поиск будет по всем